Harmist. Uemoisast.
Nekrudi naene Ann Link kaebab Uemoisa Rentherra tüdruku Leno Undiwilla peale, et nimmetud tüdruk Leno Undiwill kelle kersto se nekrudi naene An Link omma rahha on hoida annud, ühhe ö peale, sedda rahha ütleb kaddunud ollewad, ja pakkub nüüd pole sest rahhast temmal mis ta ommast taskust ütleb makswad.
Leno Undiwill wastab selle peale: et temma kerso on se naene Ann Link kül omma rahha hoida annud, agga se olla töeste sel ösel sealt just ärrakaddunud, nüüd agga lubbab temma Ann Link'ile sedda rahha, sellepärrast et se temma kerstust lukku takka on ärrakaddunud, ommast käest keik wäljamaksta.
Ann Link on sellega rahhul.
